[罰Alex要肛探]吳若希離家出走翌日 送肛探體溫計俾男友

探肛

玩屎

條臭雞有邊個"Lon"未比人玩過

冇